有冇人ICT 係讀Netwoking

睇左幾個post 都冇見有人讀

有得揀, 點解要揀Networking呀？

唔到自己揀
不過少人讀嘅主要原因係乜
利伸讀緊

Networking 嘅概念較易掌握, Programming 就變化多d, 又多應用, 所以造成programming 較受歡迎

個人覺得Networking易好鬼多…但係Programming反而好多人讀
睇過啲卷都唔覺易

因為好多人揀ict係為左讀programming

programming係不歸路

點解

唔單止係programming/ networking，成個IT業界係太極端
入到好公司就大晒，但一仗功成萬骨枯，其他就.....

抵讀既 elective 由大至細
database=multimedia>networking>programming
database係u讀唔洗溫書都B+
相反networking真係唔抵讀
switching個啲concept可能對DSE比較難掌握

此話何解呢
其實同routing差唔多不過係hardware-based
ict學生應該好易明
利申 17 dse 讀programming但係考左CCNA

未聽過it狗？

冇得揀，焗住讀C

Programmer真係慘如狗

IT從來都係咁
出路 ?! 除非識人, 本身個人又sharp就好d

讀完ICT有咩用 點入行IT